喂喂

hi

做乜撚

每樣野都要講到明架咩

喂喂 我屌你老母啊

屌你老母屌我老母

屌你老母屌我老母屌你老母

我真係會等你
我真係會等你
我真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
我真係會等你

喂戇鳩少陣啦

等你老母咩等 收皮啦

訓啦耶穌佬

關你撚事咩傻鳩

屌你耶穌

屌你老母